我想問有無人拎一萬直接推左落曼城⋯⋯⋯⋯求

求下你入黎一齊笑果班傻閪